[破盲] 有人FF習近平清算警隊, 唔敢搞真革命, 代表有人仲FF甴近平會由上而下改革

大紀元及各泛民陰謀論FF KOL再下一城, 又害死香港

Link?

呢個只係過程中必然出現既善意期望
當呢個期望落空既時候 大家就會回到現實